今晚開橡膠子彈又好真槍又好快啲

我會企前排企最前最前我會衝上去叫佢哋射我
對唔住大家
一個人惟有咁奉獻畀香港先會成功

真係最後
真係最後
真係最後
我真係好愛香港
好愛香港
對唔住
愛我嘅人同我愛嘅人

諗清楚！

我諗得好清楚
巴打
即使佢射唔中射唔死我
今晚我都會我都會自己了斷

對唔住妳對唔住佢
係時候
最深最深嘅方式

香港獨立日預咗巴打你個位呀
唔好自尋短見

唔好咁睇唔開先，香港人死一個少一個

唔好呀
香港要贏 靠你
多你一個就好多！

今次射你唔死，可能下次射到死你呢，唔好咁快去犧牲

巴打唔好咁 我地今晚一齊齊上齊落

我明白總會有人受傷

但希望巴打明白保留有生力量先係關鍵

ps. 如果中槍唔該比記者清楚影到

前線勇武不能再少㗎啦 巴打如其咁樣犧牲自己 不如幫手帶領更多手足齊上齊落啦

一齊嚟，一齊走

自己了斷係最唔值得，唔好咁做！
冷靜下先，唔好比情緒主導

唔好咁天真啦之前死左咁多個，政府都無撚理你呀視人命如糞土，你係政府眼中只係一粒塵咋

香港仲有機會，少一個就少好多

手足
赴死係萬萬不可萬事小心

我地會好心痛

你係發夢咋話

屌你老母
去洗個面醒下啦
一齊黎一齊走呀 識唔識字呀

勇武買少見少
留命抗爭啊巴打

點解要掉低我地？

同路人，遺書都寫埋！

但你咪自殺 我地要比黑警殺死喚醒香港人

Respect

提佢打頭，搵記者影住你

On9！俾佢打死又點，不知幾多人想你死，你唔好助長啲人渣嘅氣焰添呀，賣悲情係文明政權先work，暴政會慚愧？唔好笑死人

係嘅

要死都班藍絲仆街死先 唔好唸埋一面呀 師兄

手足！見到你好多post 都表示好辛苦
俾啲時間自己靜吓，
你條命仲可以留返嚟做更加重要嘅嘢。

唔好咁傻
如果你企定定係前面
佢地唔會射你
只會拉你入狗竇折磨

你唔會做到英雄
條女都唔知你比人拉左

唔好死
要擋
以後仲好需要你架

有咩唔掂就講出黎
我地成班手足陪你

樓主, 少左你可能係呢場運場失敗既關鍵

小心

唔好咁做...有一大班兄弟共同進退...
今日我都會去

唔好死

如果你視自己喺抗爭者嘅一員
你嘅生命就唔再係屬於你自己
唔好隨便放棄
我地亦都唔會放棄你

整長盾騎沖過去 點睇
之後騎住龜盾先打後排
前面班龜轉身 就成個隊形散哂
後面手足可以沖過去打狗

沖到過去佢地冇咁易開到槍

仲有我係度屌鳩哂所有玩波子班撚屌同埋掟野嘅人
射還射呀 企前面射佢吖嘛 中後排變tk呀
掟野要睇人 前面冇記者就往死裡掟
琴晚記者幫班狗食撚哂
咁大個人 自己諗

唔係咁架
我地開緊一條全新嘅路
繼續一齊走啦

咪做傻事， 中共殺幾千人都唔怕。。。你要做啲令佢地怕既野

巴打
我地唔係約好咗終有一日會除低面罩一齊煲底相認擁抱架咩？
唔好甩底啊！

唔好了結自己生命，如果喺我死都要俾黑警打死，喚起更多聲音

你有冇諗過你嘅死會令到手足嘅情緒會好低落 咁樣點打贏呢場仗

其實我有個想像
好似烏克蘭獨立廣場咁
喺煲底起個烈士碑
到時你哋黎摸下我個名好唔好

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

盡力
知道

巴打唔好睇唔開
你企上前班狗都係會拉你走番狗屋先困住你打
到時冇記者影到一切都冇用
留番有用之身同大家一齊上一齊落好唔好?

佢地唔會比你死架

多謝巴打

唔好諗住啦

各位今日3點中環遮打再見! 光復香港 時代革命

比個班天真嬌害死多過比實彈殺死

收皮啦死乜L野呀 而家成功左啦咩
ching 3點見

唔好自殺吖，坦依家買少見少

博出位

我地需要你 持久戰黎㗎

如果今日見到前線
但班狗舉槍
有一個戴住眼鏡都幾瘦嘅男仔
衝上前
除頭盔
除口罩
個個就係我
我愛你哋
我愛香港
只係我成日都同啲朋友講係時候要一場革命
又好矛盾 明知革命要死人
大家又成日話不受傷不流血
冇人因為戰爭而死
咁又點革命

唔好咁啊

巴打 死之前暗殺左個高層先啦屌 成日話死死死
可模以唔好咁浪費自己？
你都可以一命換10命

都係㗎

唔支持你咁做但真心respect你

我屌你呀 唔好咁諗好唔好

你冷靜啲啊巴打，我地未完要一齊行落去架。

雖然大家成日講唔好自殺
但係當真係唔得真係唔得 對唔住

我同梁凌杰
第一位犧牲嘅烈士
原來係有啲關係
我未必會喺個到尋死
但我可能 可能
用返件黃色雨褸

要犧牲嗰個唔係你，我哋雖要你

唔好，點都唔好了斷自己

仲咁撚多人正皮 你地班仆街

呢個諗法係白白犧牲自己，唔得

支持你！
革命冇人死就返去打飛機啦！

唔係玩下遮仔就光復到香港

撐

點解要尋死？

On9
巴打你企後啲啦
未咁快要咁做

冷靜d. 社會企係我地呢邊。。。 好快會全民罷工。。。 唔好浪費自己生命。

梁烈士都以為用自己生命可即刻改變一切，到現在都係一步一步黎。 所以再浪費生命唔值得。。。 失去既生命已經夠啦。 巴打。 唔開心搵我地傾，我請你食lunch...好嗎

香港人好撚善忘
一個月就會唔記得你

唔好啊 條路好長

我好珍惜同路人 次次都一齊係前面

但都真係要屌下你 你都想尋死

咁不如死得有價值啲啦 搵個黑警指揮官/總督察/反黑/7警/何君堯/元秋一齊啦

咁你都叫死都死得有意義 而唔係好似個懦夫咁自己了斷

你幾時見過戰場上既戰士 係自己了斷 而唔係同敵人同歸於盡

Death is an option 但唔該你好好諗下 點樣死得有價值啲

唔好呀唔值得為呢個政權而死

死既唔應該係你！

ching 我地仲未成功架 少左你一個 就真係少左架喇 留翻係度繼續一齊撐落去啦 仲有好多地方需要你架 遊行需要你刷人數 區議會都需要你投票 差你一個可以差好多架 你仲要睇住我地一齊成功呢

唔好咁中二病啦
係都要人叫你”唔好啊””多你一個好多”
細路仔扭計咩 睇少啲戲啦
香港群眾抗爭唔容許有人英雄主義囉
你要自殺根本就係你決定 唔好英雄化自己既死
除非你真係比黑警蓄意整死
如果唔係就摺埋 好好地去抗爭示威
咪再帶起英雄化自殺
好撚無聊

無足夠支持你長期作戰嘅心靈就退下火線
企後啲等，我地會搞掂等你！

你撐左咁耐 請你繼續同我地撐落去

then you go first

不如出嚟飲杯野？

巴打 要贏一齊贏

唔準呀
我地要一齊除哂gear見證成功既一刻

Respect

唔好死
獨立日留返個斷頭台俾你處決所有賣港人渣

發生咩事呀 睇下幫唔唔幫到你？
搵人傾下會好啲呀 唔好亂咁黎
想訴苦可以搵我呀巴打

條路好長！

如果你係冇意義地了斷自己，唔該你等我地贏埋先！

齊上齊落丫手足

唔得，我哋少一個人都唔得！

勇武走一個少一個

你未曾諗過嘅野餐用品

知道
其實講白只係想講我會用呢個方式自殺
即使失敗都會繼續
對唔住 我明白自己嘅渺小
多我一個唔多 真係

留返條命同佢死過 多你一個真係好多

唔好呀巴打
香港多你一個多好撚多
黎明之前係最黑暗架，一齊撐落去！

我今日忙自己嘢
但一有時會衝過嚟
你有事，我會陪你

手足
佢地唔會射你
會塔你返去
好好考慮清楚

巴打撐住！ 好多人支持你！前線更加需要你！

喂唔好呀巴打
一齊行左咁耐 多你一個好多架喇
食個早餐放鬆下先啦

巴打，唔好呀我地唔可以無左你

唔好啊巴打
我地要一齊見證贏嘅時刻！

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

巴打
欣賞你

我哋需要你啊

唔好呀巴打，d廢老成日話自殺個d係因為上過前線俾人捉到痛腳先死，唔好死呀所以

加油 正氣正面 缺口靠你打開！

唔好啊 係絕望嘅時候 望一望身邊嘅兄弟 we all got you back

大佬呀 邊可以咁樣掉低我地

等你前線自拍 PO

唔好呀
少一個就真係少一個架啦

唔好呀喂巴打
我哋贏緊架啦，好快見到曙光

前線已經唔係多人 少一個場運動可能就輸架啦

因乜原因要了斷自己先

呢份勇氣keep住 但係唔好咁傻
個冚家產港共政府唔會為你妥協
齊上齊落 好嗎？

巴打......
我真係唔知可以講D咩
我只希望你地唸清楚，我會唔同意你地嘅唸法

佢d子彈唔值錢嫁
但係你條命係無價嫁

咪咁除除左死仲有好多野可以做

我地珍惜你，唔好

巴打 場仗有排打
少你一個就真係打少一個

留返條命 清算班仆街, 我地唔要再有人死

保住命同佢長期抗爭先係上策，唔值得為佢犧牲！

情願你捉住柒婆一齊
好過一個人

仲有好多香港人同你企埋同一陣線！
你唔孤單架傻豬，要死都係班官班狗死
點輪到我地，排隊都未輪到你啊！

咪諗住做英雄，無人需要咁樣既英雄

勇武不能小呀屌你
冇一個小一個呀
你點對得住前線同你一齊頂個班呀
屌你呀

唔值得啊

勇敢d

巴打
唔係唔一齊放長雙眼睇啲仆街會點樣俾人清算吧？
一個都不能少呀！！

大前提你唔好做左啲傷害警察危害佢生命既野
如果唔係都可能有班撚屌 覺得你你比人開槍係抵死

無左你 我地仲點贏

勇武唔可以再少 一個人啦， 真勇武死都要攬住幾個貪官黑警陪， 先得

講到你甘撚把炮

買電單車頭盔先啦

巴打唔好... 前線已經愈嚟愈少人，再少落去已經冇人可以咁勇武噉保護後排嘅手足同和理非...咁樣落去場仗淨返我地係冇得打...唔好亂咁犧牲，要犧牲就犧牲係適當嘅位！

巴打 我地要作戰到最後
應承左大家
不撤不散
你又點可以自己懶英勇咁 唔理我地
if we burn, they need to burn with us
唔好放棄
有咩搵我

支持，等死直播死訊

等一切平復之後

我地煲底見 好唔好

唔好咁 一個一個咁走就冇曬勇武
到時香港就輸。。。
您條命唔應該咁用 記唔記得烈士心願？
回頭是岸

我哋一直等緊除低面罩坦誠相見嗰一日啊

巴打我地會有除低口罩相見既一日
一齊等個一日
光復香港
時代革命

唔好呀

唔可以 要放長雙眼望住班犬入去坐

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

喂多你一個多好多架兄弟

希望 係要一齊走到最後先會見到

一齊睇埋個結局！
唔好咁快中途離場！
整套Avengers 無論幾長，都會有結局！
You deserve to see the ending!

我地一齊行落去好唔好呀
你有冇諗過我地同路人會幾傷心
班仆街藍絲只會覺得打得好
狗狗更加覺得有第一次 第二次都路〇緊要
只會越黎越過份
請巴打三思

自我了斷係最浪費 應沒乜作用 唔好亂黎

天琦都未出黎，你要等埋佢！！！

幫推

自我了斷太無謂，命唔係咁用既。我好欣賞你既勇氣，如要諗住犧牲，留返上前線用，千萬唔好自我了斷，你咁樣死對政府係完全無影響，分分鐘屈埋你畏罪自殺，唔值啦！

唔好呀巴打
我地要一齊贏

咩啊 屌
約好贏左之後係煲底見面 係夏慤道打邊爐嫁喎
你唔係放飛機啊？

齊上齊落
一個都不能少

比正評既係諗住人血饅頭？
樓主唔好送頭

屌前線小一個真係小好多唔好亂諗野

你重要睇住 林鄭 同 何妖 而d垃圾入棺材嫁
唔好亂黎呀

可能想一換一

一個都不能少呀！！

手足，我明白經歷呢段時間個人好灰，你好想令件事都有一啲進展，不如你tg 去傾下，睇下有冇啲野可以一齊齊諗諗，點樣有效啲去做呀

佢地唔會射你 會拉鳩你
巴打諗清楚

冇哂勇武 場仗會輸
好多勇武呢幾日都傷哂
唔可以再少
巴打知你辛苦 搵人傾下 唔好咁樣犧牲
唔值

光復香港之日預左巴打你同我地一齊慶祝架
撐住呀

畫家哥哥：

革命不豁出性命就不是「革」命嗎？
命都有很多種。

狗狗mon咗po的話，可能只會拘捕。
無論如何，自由萬歲。Thank you for playing. Thank you for living.
🎂

畫家哥哥原本最鐘意是甚麼顏色？
這個問題上網很難找。

我地就黎贏喇，巴打唔好

最前既勇武需要你
為左我地
留返低啦！！！！！！！！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

咪撚胡亂送頭

樓主要同大家一齊見證香港獨立呀
唔好咁衝動

巴打我地好需要你留係度一齊打落去

屌你 咪講埋呢啲野
不論係巴定絲 一個都不能少阿！

《A Free Donut !》

人命對政府嚟講只係數字
你應該留有用之軀
同身邊嘅手足合作
你諗下如果個個好似你咁冇被人打中就自行了斷
我地會失去幾多戰友？

冷靜 巴打

我哋每次發夢
就係為咗大家有更好嘅將來
所以係一個都不能少
加油ar

一齊走呀

前線需要你，死一個少一個

一定要一齊走，一個都不能小

唔好呀巴打

巴打 每一個都好重要！
你好最重！
一齊黎一齊走！

巴打唔好傻，就算你咁樣d狗都唔會有任何後果，求你唔好咁做，琴日發夢西邊揸盾我都係度，係嘅我地一齊係前面保護兄弟，要留有用之身！

求你唔好做傻事，前線需要勇士，一個不能少

講好左一個都不能少
齊上齊落！

自尋短見又何苦呢
一係買定台灣機票 辣低幾隻狗即飛好過啦

慢慢呢
警隊搞政變
好快會收皮

重要睇班黑警通櫃仆街

唔好咁諗啦 我地想同你一齊睇到我地勝利個一日架

冇需要送頭
堅持就勝利

你去咗 少一個人發聲 政府警察開心 我地就一齊傷心 咁又乜為呢

就係差你一個 差你呢一票咋！！
點都好 應承我地一齊行落去啦好無？
你好重要

巴打，呢場扙要打落去架，唔值得

又搞港獨分化！

強調返五大訴求呀

巴打 唔值得呀

No 唔好衝動

今日我上去都唔會再留後 一定會行前面
之前決心唔夠大

你要死不如轉職火魔法師先死仲有用

唔比啊屌你老母！唔準死啊！！！

自我了斷有鬼用咩
不如留返條命同佢鬥啦
你不如諗下點樣令佢地要付出更多
而唔係諗下係佢地唔洗付出嘅情況下再令我地少一個手足啊！
我地而家已經唔多勇武手足，你走又少一個，速龍班仆街總要有一堆人勇敢一齊對抗先得，你唔好走住先啊

醒吓啦！ 你咪諗住 Make 到 noise ！
除非你係8A 生， 或有大好職業， 有前途等等， 否則你既死只會俾人炒作成因感情生活不如意， 因對前景抱消極態度而死既死廢青， 唔死都無用， 死不足惜等等， 有幾難聽就幾難聽， 有幾仆街就幾仆街既說話咩都齊！

你父母亦會俾人冠上咩名銜相信唔洗多講都估到。。。

你覺得值嗎？

你停一停休息一下， 今日去散散心食吓野， 你望吓街邊經過既人， 就會發現呢個世界無咗邊個， 個地球都一樣會轉， 你開心佢會轉， 你死咗佢都照轉， 社會都一樣咁運作， 你死十次都係解決唔到任何問題架

唔好呀，仲要一齊街落去

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港，時代革命！
勿忘初衷，五大訴求！

7.28 中上環 下午3點 遮打花園
捍衛自由 不徹不散
五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

唔好，要死嘅唔應該係你

係，唔好浪費自己條命，我地個個微塵一樣但要諗下點樣好好用，咪撚放棄住，一係就攬炒

[懶人包] 國際大新聞: 示威者發現一輛內有武器既車，懷疑車主為中聯辦官員

YIP FOO架車入面...係咩文字...

［突發］今次仲鋤你唔死？

解放軍帽車 車主地址係 南邊圍3里 9號 G/F

急，快將葉虎單嘢推畀外媒

著甲呀

你咁做唔係問題
萬一射到你一隻眼盲咁點算
已經唔係死唔死既問題

巴打咪住，少一個唔怕死既人對我地打擊好大！

巴打唔好呀
香港人唔想再失去更多人啦
要一齊作戰 齊上齊落呀

前線需要你！
前線需要你！
前線需要你！
無左你，我們和理非好危險，
班仗有排未完，大家一起過，我們陪住你！

我們需要你！
我們需要你！
我們需要你！

場仗未完呀 有排打呀
你既然咁有犠牲精神 就應該去同敵人攬抄
而唔係自行了斷
我地仲好需要你嫁

搞閪咩 政咩變丫
d狗收撚左錢
就服從主人order架啦
冇乜讀書是非都唔識分
高人工 有屋住
係賣港啫 佢可能仲覺得係維護緊法治
因為真係冇腦
再加上做到燥 所以叫佢地殺人都應該冇問題

你咁勇 點解唔留條命 出多幾次
我地需要義士 唔係死士

你覺得警狗值得你為佢地犧牲你自己條命仔咩？
一齊繼續為香港發聲 一直行落去 連登巴打巴絲撐住你
如果你覺得心情壓抑 俾自己心情放個假 聽歌睇下書打機 唔好上連登/ 睇新聞住 ： ）

巴打唔好咁諗 大家都好想贏 唔好未贏就放棄自己 我地都會一路撐住大家 唔好dum低我地

唔可以！

前線手足已經唔多！既然你諗住了斷，不如留返條命同黑警打過！
我地一定會係煲底除口罩相聚㗎
唔准了斷啊 應承我地啦好無啊

唔好

正乜撚野評呀 咪見人正評你又正評
一陣樓主以為你班戇鳩支持佢咁做
我屌

要自我了解有排都未到你
前面起碼仲有3萬個位

革命代表陋政有根本性既改變未必一定一要要死人 就算套用你講既革命要死人 要係我方嗎？

Please stay tuned for consequence of this revolution, HKers will win!

你都on撚79
你死左 對佢地黎講理撚得你死
但對我地黎講就小左個手足
你係咪咁撚廢

之前死咗幾多個

個仆街政府有理過？

以死明志唔撚work㗎

睇到身同感受喊咗出黎

死你老母問過我地未

巴打 我知你呢一刻好難受 我明 我真係明
我相信香港好多人都同你一樣 有想放棄 想死嘅念頭

我自己都係其中一個.. 覺得做咩都好似冇用 個仆街政府唔聽不特止 仲越嚟越過份
然後同一時間 自己要兼顧嘅嘢又有好多 始終要生活 要返工或者讀書 然後個個星期唯一假期都攞嚟對抗政府 唯一一班朋友係就係個個星期見 但係見親都係因為政治 當你返屋企休息 打開fb ig全世界都係同政治有關 嗰刻你真係覺得好攰.. 好似做乜嘢都唔啱 呢個時候 如果有其他嘢煩 例如考試唔合格 或者返工好多嘢唔順利 再加埋同男朋友/女朋友/屋企人嗌交 你會更加覺得生無可戀.. 我真係明
但千祈唔好覺得死係出路 因為你死咗就乜都冇 我哋一個都不能少 少你一個絕對好多 最慘嘅係你死完投胎好大機會會係印度/中國人!!

所以唔好放棄 好多人同你一樣堅持緊!! 當真係好攰好攰嘅時候 不妨做返啲自己中意做嘅嘢 遠離手機媒體 叉足電再出嚟抗爭過!

咪撚咁樣送頭啦
齊上齊落
香港獨立個日預咗你個位

人係渺小 但就係因為每個人見到文宣宣傳黎緊既抗爭運動 每個渺小既人就慢慢因為相同既政見/ 不公而將微弱既力量聚集起黎 咁先成就到同政府抗衡既力量。 如果你話見到好多港豬仲未醒覺 藍絲又onon99咁盲撐警 可能會心灰意冷 但依家情況唔係咁 民意逐漸偏向黃絲 希望你諗清楚 想唔想見到香港重現光明 班狗俾人唾棄既moment 而我就想啦 你呢？

ching 勇武少一個真係少
我地再承受唔起少咗一位手足
求吓你 一齊走落去 睇到勝利啦
黎明好快會來臨架

光復香港時代革命

錯字 * 未必一定一定要死人

巴打
可唔可以唔好

唔好死，求下你唔好死革命唔會一時三刻就會成功，必須要有耐性，正如真愛亦唔會一時三刻可以咁易比你揾到，呢個世界仲有大把同你志同道合嘅靚女等緊你架

係，要死人先叫得上革命

大家唔衝擊咪無事囉
請大家重溫蕭若元先生嘅「和平是通往民主唯一的道路」

齊上齊落呀

傻既
十幾二十年係歷史長河中係好短好短
你永遠唔會知二十年三十年四十年後支那收皮未
香港獨立左未
蘇聯都係一夜倒台
清朝都係突破被推翻
千奇唔好傻啊
仲有大把時間幾十年架！！！

文宣組可唔可以整少少野畀大家去外國新聞youtube宣傳下

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

不如大家見到藍衫狗就講英文等佢hang機

大陸最叻搞軍統
向香港利用警察去管治
警隊唔單單為收錢係為權力
中共比權警察去管治香港
權力高於特首 變相武統香港

巴打,一齊黎一齊走!!

大佬勇武你唔好送頭 ! 以後重要你幫手！！！

咪傻 你嘅最大貢獻係同我地一齊企到最後！

頂你 我等住同你睇到獨立個日㗎

冇左香港人既香港仲有咩意思？
一個都不能少呀師兄

叫佢地射你係冇意思，要佢地自己射

既然你咁勇為香港犧牲 不如留返下次
只要我地堅持 港共黑警都總有一日會發癲殺人
到時再為香港奉獻啦好無
唔好做傻事 有咩都有我地啊

我地要等到有日大家除低口罩一齊暢飲架！！！！！

同我冷靜！！！！
對對家嚟講我地都不如一塊玻璃啊
但我地會好sad架！

仲有好多人一齊陪你 唔好走

太陽岀黎嗰日
我要你起我地隔離
除低口罩
同大家講聲辛苦晒！
留咗你一個位！
齊上齊落！唔準走先！

推

留返條命啊， 除非死果個係icon如HOCC同鄺神之類， 你咁樣係無幫助兼唔值得， 你哋已經令好多不可能變成可能， 革命係一條好長嘅路， 事實香港亦越黎越多人關注！ You are not alone!

除咗係本土嘅香港人， 仲有好多香港人係世界各地做後盾！

一齊留返條命睇何妖仆街先

唔好做傻事
全和理非街坊look企出黎啦
學陳伯咁

死解決唔到問題
黑警更多真相都需要你一齊揭露

唔好輕易去死
要死都要攬住班仆街一齊死

衰啲講句，
一個前線比人射死，係make唔到noise
除非你係KOL
岀面啲’香港人’接受程度愈黎愈高
就算有news，班仆街三毛都會係咁distract
上星期個上環義士消息都沉得好快
留翻條命啦！

起完你底
女姐唔洗咁啊？

Ching冷靜啲，太多負能量既不如去個旅行回下氣？

唔好啊

唔會架 啲市民只會覺得你係抵死

死左只係親者痛，仇者快，無咩作用

唔好要把手足傷心，大家齊上齊落，一個都不能少，大家先keep到士氣

前線勇武要小心安全！你地受傷，好多有手既市民都好擔心！

巴打 白白犧牲唔值阿

好多有心既市民，唔好意思打錯字

巴打加油

無用架，唔好死呀，我地好需要唔怕死既人，但係不要送頭，留番條命一齊打

巴打，仲有我地撐住！齊上齊落，你唔洗一個人

唔好死 留返條命 多一個人 比小一個人有用

ching 你有咩三長兩短我地都唔會好過

唔可以去送死，死左班仆街只會笑你，同我留返有用之軀

俾佢殺有用
自殺無用

屌你老母啦樓主
有勇氣死無勇氣留低抗爭
屌你老母同我一齊企係前線頂住班黑警

on9

長期抗爭黎，少左你一個，就少左份力量，我地需要你！

人命係無價
樓主選擇左呢個方法去抗爭
個人認為應該要將利益最大化
去平衡翻個成本
希望樓主明我講乜

齊上齊落呀
我哋唔可以再少個同路人啦

認真唔好咁做 既然你有死嘅決心 不如拉多幾隻狗陪葬 挽悲情呢樣野已經唔work 他日革命必會攻佔軍火庫 到時先係奉獻自己生命嘅時候啊

唔可以呀！！！！！！！！！

唔會係今晚

到佢出AR15 我地一齊出去頂

如果比佢地射死
佢地係會封鎖新聞架
一定會白白犧牲

唔好自己走去自殺呀！你條命無咁Cheap
請你繼續同我地一齊生存落去。

條路正係行左一半咋！我地一齊行埋落去好嗎？

屌你 自己了乜野斷
如果你係比班狗仔咬死
戰死沙場嘅話我會尊重你
如果你走去自行了斷自己 我睇唔起你
你真係想死嘅話 得 無問題 我唔阻你
但係與其一死 不如一戰啦
一齊學識打狗棒法上去前線打狗仲好

巴打
而家呢d時候
我無資格叫你唔好

我剩係想講
巴打
如果你有咁嘅勇氣
我個人對你表示最高嘅致敬同尊重
希望個結果可以以生命影響生命

不在沉默中爆发，就在沉默中死亡
唔好輕易放棄生命
如果選擇用生命去抗爭
唔好默默地放棄

樓主想做烈士
不如扯林鄭頭髮上天台好過啦

巴打你諗清楚先好.
而家局勢已經發展到
即使死咗警察民意都唔一定會反彈,
但同樣地,有示威者戰死亦唔見得可以感動"中立"嘅人...

所以留有用之軀,
同佢繼續戰鬥落去,
個效果可能俾你做烈士好...